小心正義撚捉跳閘而家變多樣就係捉蒙面俠

相信大家估到將會發生咩事 到時班正義撚可能開住錄影所以最好縛實d或齊人先蒙...暫時諗到係咁多..

on9左....好似條例係講梗集會期間..單拖係條街行好似反而無問題???

巴打記唔記得早幾日先拉咗個 一個人非法集結...